港鐵又跪低

大家認為真正的原因係咩？
一人一個理由
我先：信號又死左

監視器香左